求救！啱啱同朋友搭巴士畀人拒載

是咁的
啱啱同兩個朋友一齊喺九龍城行街
之後佢哋約好咗諗住一齊返大學傾Project
佢哋可以喺正公開大學門口落 咁我又要去旺角 於是就諗住搭巴士等大家可以一齊傾耐啲啦
（嗱，唔好問我乜OU都算係U咩？）
所以就喺九龍城碼頭總站上車

我哋就排第十幾個到
等得好辛苦 天氣又凍 架車終於開
於是就急急腳上車啦 順便可以霸樓下個四人位三個密密斟
點知我嗰最後一個朋友準備上車嘅時候
竟然畀個呀嬋掹住我個朋友 唔畀佢上車
我哋梗係幫手啦 就問個呀嬋做乜掹住我哋個FD
個呀嬋就大聲夾無準咁話：「睇佢賊眉賊眼 ，拎住個咁重嘅大袋，又有黑色垃圾袋，一睇就知入面係裝住條屍！你哋咪走呀，我準備報警喇，你哋睇住嚟！」

我哋覺得好嬲又好笑，就同呀嬋講 ：「你誤會喇，因為佢係網球教練嚟，入面裝嘅係球拍同其他用具，嗰個黑色膠袋係因為裝網球個桶爆咗，先求其搵個袋入住嚟頂檔先。」

個呀嬋唔知係死要面定點，死都話唔好走佢要報警 ，又話：「你哋話係就係㗎嗱？唔畀你哋係幫兇？唔畀你哋入埋啲一氧化碳落啲波到做凶器㗎？！」

我哋嘴都O埋 ，朋友A就想幫手撥開個呀嬋 ，我就想拍片 ，點知條木契一嘢就拍走我部埃瘋 死捉住我個教練朋友唔畀佢上架45號巴士，我朋友都唔想煩到我就叫我走先佢會拆掂，咁我等咗咁耐先有車梗係上啦，於是我就拜拜佢哋條尾；而家都唔知佢哋搞成點。

明明就冇咁嘅權，又唔是車長，點解可以阻人上車，但小弟我才疏學淺，所以先想上嚟問，乜巴士唔係人人都上得㗎咩？

究竟係咩驅使有人唔係車長都可以阻人上車？

呢件事真係令我覺得，有咩事都要即刻出聲，唔好事後先講，一陣連想去鄉郊選做野餐搞手咁簡單嘅嘢都畀人反對就Mola ，所以想問旺角有邊度整Moon最好？ 一路打一路磨到啲手指真係又煩又痛。

樓豬都幾冇義氣

Too long didn’t read

呀嬋捉住你個fd，佢自己都冇上車?

麗瑤